# Описение репозитория

---
> В данном репозитории хранятся домашние задания, выполненные в рамках прохождения интенсива `по Frontend-разработке с Романом Черновым`.

>> [Задание для проверки по результатам второго дня.](dz2/burgers-landing/) <br>
>> [Задание для проверки по результатам третьего дня.](dz3/burgers-landing/) <br>
>> [Задание для проверки по результатам четвёртого дня.](dz4/burgers-landing/) <br>
>> [Задание для проверки по результатам пятого дня.](dz5/burgers/)